HDD突然開唔著！！有無人知咩事？

有隻backup 用既4TB HDD平時好少用
係間唔中用docking抄下file
兩、三個禮拜前開過黎用左陣

但尋日再開就有怪聲+撻唔著
有無巴打知道點先開到？係咪要出去做data recovery？

入面d資料只係半有用，但要搞成4TB data條數真係好融....

個情況我拍左片....希望大家可以幫幫手睇睇